iPhone 12 Pro vs Samsung Galaxy Note 20 Ultra - Speed Test

an機快少少又點，用多3 5 7年又咪慢

的確呢家快之後唔一定快
但呢家慢就。。。

無論AN定IOS D人一年轉一部, 357年影響唔大

Ifan永遠都係盲撐

唔盲撐點得都冇論點

Lol, speed test 仲係得開app快慢? 做咩唔做d heavy duty d 嘅task? 唔通睇電腦幾快就係就咁睇開網頁video editing 個d呢？

真心想知
有冇人而家攞返S9同XS出嚟做多次speed test

認真，通常啲機啱啱出都未optimize到
XS啱啱出都慢過X，要過多排先睇到分別

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

佢iphone 好似用wifi
Samsung 用cellular
咁樣好難講network有無影響d app 的loading speed

你喺邊到見到Samsung唔係用緊Wifi
iDog作理由都唔好咁離譜

用緊s9+ lag到爆 啲電又倒水 又熱
ig極容易停止運作
po story喺gallery揀圖要1分鐘內揀好
click完張圖出嚟要等1-2分鐘 如果唔係會成個畫面唔郁然後又停止運作
如果直接影嘅揀filter都唔可以揀太耐 如果唔係個ig又會自己熄
開電話原廠鏡頭會黑mon一陣先用到
連打字都會lag
完全係智障電話

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

用緊xs lag到爆 啲電又倒水 又熱
ig極容易停止運作
po story喺gallery揀圖要1分鐘內揀好
click完張圖出嚟要等1-2分鐘 如果唔係會成個畫面唔郁然後又停止運作
如果直接影嘅揀filter都唔可以揀太耐 如果唔係個ig又會自己熄
開電話原廠鏡頭會黑mon一陣先用到
連打字都會lag
完全係智障電話

jm9

youtube上面嘅s9 順到癲嘅

應該係你智障
用xr仲係同之前一樣咁快

我部s8都同一開始一樣咁快，同埋比佢上一代都完全冇佢嘅問題

呢個年代仲有人睇呢d test

是但啦屌 係唔係都用iphone架啦

新機
就係想知兩年後結果仲會唔會一樣

我用緊xs, 你果啲問題一啲都無，用落毫無問題

三叔DNS單野之後既處事手法狗都唔屌
搵iPhone做假想敵唔會加返分嫁啵